讀緊OU...好自卑...

其實我依加已經做左好多野去令自己睇落無咁廢...
例如番工..考車牌...玩樂器
但係對住八大仔都係抬唔起頭做人...
唔通我地OU真係低人一等?

讀咩先

你係讀ou + 你對八大抬唔起頭做人 = ou低人一等

結論係事實 推論係廢物

咁IVE IT狗係咪要跳樓死?

OU first hon=hku
唔洗驚

[quote]其實我依加已經做左好多野去令自己睇落無咁廢...
例如番工..考車牌...玩樂器
但係對住八大仔都係抬唔起頭做人...
唔通我地OU真係低人一等?[/quote]
係

自己都睇唔起自己就緊係低人一等

咁我依加覺得OU同HKU差唔多料 點睇

Agger
但始終都係OU first hon>>>>>>>hku

自大到咁

唔怪之得俾人睇唔起

關咩學校事， 睇你讀咩科。
(ou 得nursing)

又係渣過中大理工

點可以拎黎比
ou黎渣

唔好咁mean
Ou 唯一寶物，渣渣地都可以考到RN

ou nursing勁過cu架 認真

利申非ou nursing

Cu nursing 係唔勁 但cu有校名 ou就

其實讀緊ou nursing都好自卑

最少我係

唔知你笑乜啦

讀書既野個個目的唔同

政府工就全基本上係大學都一視同仁
升學就睇hon 話知你hku 定樹仁開大

理論上 係Ou讀到first hon個人認為會比其他u既first hon更勁

因為ou成績唔拉curve
過到3.5條線做first hon姐係你超過有一半學分係拎A 4.0

而拎A係85分以上

利申：鯨大仔

其他大學拉curve係因為d人太勁
個個90 100
唔拉curve點分first second
咪on9啦

讀得就唔好諗咁多啦
自卑咁你去tran u囉，不過都要喺ou認真讀㗎

公大係大學！
教大？教院炸！